關於UTSG有野想問

想問utsg係咪好過utsc

你知就答埋啦 幫你推下post啫
呢啲問題無謂開新post

推

sg係main campus，當然好過sc

Thx! 但畢業證書上都係ut唔會specify sc?